[請廣傳]尋電話失主

[請廣傳]
我係23-6-2019既凌晨2點係車牌XX6915既四人車入面拾獲一部Iphone

煩請失主打電話俾失物聯絡我

推

幫手一推

係部車入邊執到部電話？

係

Uber司機？

唔係

多手入人架車

我覺得呢個人相當有嫌疑